我間房個假天花夾層有隻老鼠

我頭頂係一塊塊鐵板拼埋，佢日日係度走黎走去，好撚嘈
之前漏過水封死左，所以唔驚佢落到黎，不過晚晚冇教好訓

冇圖你話伯母佢係假天花到走都得啦

我見唔到咖
不過依家靜左

老鼠好親人架，用芝士引佢出黎 當寵物養左佢啦

應該好污糟，同埋我估佢係經天井入我天花板中間

屌佢又係度打鼓啦🙄